20巴 處 到底應唔應該繼續守住個處？

第時我一定會搵處女做我老婆
所以我亦都要將自己最好嘅處留俾佢

如果女神而家撩我扑嘢，我去唔去馬好
雖然我女神一定係處
所以我好可能係扑緊自己未來老婆

但萬一女神唔係我將來嘅老婆呢
咁我將來嘅處女老婆一定好hurt
一路洞房一路諗我都對過其他女仔做過一樣嘅嘢

究竟，我應唔應該繼續守住個處

準備留過世啦

緊係死守，再戒丁儲起D精。

非處好威威？
就算我一世青頭都係因為太多臭雞一早俾人破處，配唔上我

諗起將我草咗多年嘅精，喺洞房花燭夜一觸即發

我戒丁

有處女情意結嘅巴打入一入黎
處真係好寶貴架